我地熱刺有嘅係未來

你班死熱狗預備定歐聯出局
下年又係新嘅未來

未來還未來

未來未有來

我熱實有下年架
係你無啫

bin

廁

一次過bin曬死車阿狗

仲有冇

lloris仲有無未來？